公平咩！睇直播見到啲藍衫一直做，白衫就淨係企

。

發夢聽到 白衫笑藍衫叫你衝就衝
好撚過撚狗

白衫: 黎張合照留念下先

白衫：唔係你哋班毅進仔衝，唔講我衝咩